[一個po唔講LBJ challenge]Nba 2017-2018賽季討論區(62)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

今年屈到

mda一分都唔比基石拎

網好睇
carroll上晒身

lma 單打marc 咁有自信

唔會啦
player of the month一定係登登

Hack Bs咁癲

一陣hack ball 啦

正仆街

灰熊 真係對咩隊都可以咬住個比分，好神奇

正評= g持harden今月最佳
負評= g持jabari parker今月最佳

Off season最佳補強

講真今年咁都無mvp真係唔知講咩好

補條毛咩 幫人清cap 咋

前NBA球員Brendan Haywood作客節目時談到了雷霆。

「在進攻端，他們不能是你先來，然後我再來這種模式，我已經見過太多了，當你組成3巨頭的時候，他們努力好好相處，他們會說，『該你了，然後該你打了』，而不是說，『你是老大，這是你的表演，我們會一起打球，弄清這一切』，你不能說，『這一節你主打，PG這一節你打，甜瓜這一節你打』，不能這樣。」Haywood說道。

Haywood接著說：「他們必須一起坐下來說，『威少，你是球隊的引擎，這是你的表演，PG，如果半場的時候威少狀態不好的話，我們將主打你』，這對他們來說將是關鍵，甜瓜必須願意成為三巨頭里最重要的那個球員，因為任何三巨頭里最重要的那個球員就是第三巨頭，他必須收起他的自我，他必須要成為愛神，他必須要成為Chris Bosh，他必須成為那個伸手說，『好吧，我將作出犧牲，讓你們兩個領導我們，你們兩個比我年輕，比我更有能力做這些，如果你們需要我，我就在這，但是我們需要你們兩個帶領我們前進，讓我們朝著正確的方向前進，我們會主打你們，球會在你們手上，我們會移動，我們會打擋拆，我配合你們』，我不確定甜瓜現在是否明白這個，三巨頭里最重要的一員就是Chris Bosh，我知道勒布朗是三巨頭里最棒的那個，但是最重要的那個是 Bosh， Bosh當時的情況是，『我知道我在暴龍的時候場均25+12（25分12籃板），但是我在這里場均會拿17-18分，這樣我們才能贏得總冠軍，我願意接受人們的批評，讓人們說我不再是頂級球員，我不會讓這影響到我的自尊，因為我想贏』，這就是雷霆必須要做的事情。」

打撚爆你

對網黎講絕對係補強

4分1 仲有4分3未打

禿D防守好好J

畜牲，畜牲，畜生！這樣的話，我只好正評了

今場d外線好撚準

點止幾好 出道即明星級數 係差射波，其他方面近乎完美。

據《俄克拉荷馬人報》記者Erik Horne報道，雷霆方面透露，球隊後衛WB本場比賽結束後對自己的左手進行了X光檢查，結果顯示為挫傷。

支持樓主，正評~讚讚讚

佢地每場都會有樣點特別勁，好過癮

真係咩

牙ben?? 佢點睇都好raw啦
raw得黎勁ja ma

melo做三弟加 做苦力
咪玩

係, 睇佐個數據分析病閪切入得分比成功率僅次於登登, 登登係第一

慢撚

又要靠slow mo止血
15分倒到4分

火箭呢d波 入到playoff就收皮架啦

低調啦
禾湧先最強

等睇潮大炒湧20分

一樣都係清cap換人
carroll>crab

Gasol 張約真係.......

火箭虛火黎 12月見真章 馬刺okc

岩呀辣殺火箭

岩啊

老實講 anthony有啲多餘

湧回塘啦 箭先有15 16湧果種冠軍相
連我湧狗都咁話

清走佢囉

嬴湧果場靠佢喎

唔做咪繼續而家既戰績

湧根本未上力
利申好憎25同curry

會射死垃圾刺 睇都唔使睇

咁早打定底

收啦
禾湧有成就超越MJ嘅咖哩仔
無得輸

Ben 29罰先得31分

想睇WB休息幾場雷霆會唔會反彈

melo點做苦力 將專注力放係防守同籃板

有撚用咩 再咁打playoff都就快入唔到，比你常規勇又點話

要搵人同LA夾high low 市場上無其他人夾到

okc唔講
刺kawhi未出得番既話應該都比人禁住黎砌

識英雄重英雄姐

刺dft同reb

火箭1月4 對湧

湖係咪今日退球皇件杉

Kuzma唔打
湖rip

柒箭實俾禾湧大炒50分

kuzma都走場?

火箭 三連客 湖 jazz por

可能比人放落BENCH嬲豬

無安東尼你點贏強隊啊

無錯得pg一個可能穩定好多

但戰力有時唔夠，唯一贏到勇騎箭刺就係wb/安東尼爆發

係靠呢d贏，正路咁打最多比你過一輪

slow mo真係carry到呢屌

屌 又係慢撚救刺

講到入硬po咁

馬刺就係
kawhi出番黎應該再勁一皮

Booker

更堅定迷波了

bosh

熊仔射到刺灰左

今日好撚準

熊3分點射都有

3分波

騎，箭邊隊會斷連勝先

最多

最少可能西岸包尾添

猗

q4送左好多off reb比熊

騎，下場就會輸，佢地次次對親弱隊都輸

騎，因為IT就出

今年西岸咁勁 應該好難攞 60 勝

麥老母同evans著哂火
55熊

明明肥希活對嘅Bosh係二弟

read the title

睇到灰

murray同slow mo交d波真係爭好遠

拓7冇人講

Murray 上兩場打得柒 tp返埋黎 出得少預左
但估唔到今日Forbes 出得算多

睇左20場我覺得okc係球星心態問題
3個本身都係1st option
所以而加根本收放唔到
就算邊個爆發都係1場半場

forbes上場都出唔少

lma連續2場刷season high

做咩咁講

dklm想買勇士㩒撚錯咗買潮 13分點頂

應該箭同湧同塞都會有
呢3隊都似好難輸多過22場

所以點都要有人願意唔理數據呢個講法係岩

波叔完全相反
放下身段做登登影子

Melo

湖剋湧

等睇season high 輸波

lma

por仔咩事

lma fg14/21

湖人金塊勇士殺手怕咩

恭喜ching要贏錢了

lma勁撚到

拓荒版LMA

好鐘意呢d大前鋒
shooting準 打技術

嬴大錢了巴打

幾耐冇聽到有一咁形容LMA

有kd curry vs冇kuzma

細Gasol

基本上就同熱火時代個3個一樣
邊個第1邊個第2邊個第3一定要好清楚

Kawhi出返嚟又會變返軟蛋死肥仔艾一招

岩岩影住波個樣
我見到佢眼神有火

唔太想要marc
無板 打d位好同lma好重疊

真

btw刺無asset唔洗諗

marc 好 overrate

熊啲三分

其實癗照copy番柒箭一樣
一個西書,夾3隻3D,加一件執板Center就夠

仲要睇能力排

lma crazy...

我地有波同新KD

馬刺既波仔守得幾好

毛巾d 防守…

paul呢下頂Marc頂得幾靚

頭先潮吹DEEDA幾好聽

lmaaaaa

好擔心LMA拎咁多分,一陣又俾波波屌

依家anthony自爆多過爆發啦，咁唔穩定你行得幾遠

Lma oh!mama

榜眼要休息下嘛

好似睇緊以前拓荒咁

痴線

我牛又想黎熱血豬波

無啦無啦,39分,屎忽不保了

但事實上應該係
pg1 wb2 melo3
但反而得pg願意放低數據
wb同melo都似要做第1
所以無得搞

Evans 今年真係，當年新仔好撚勁，唔知點解突然沉左

pop終於醒覺唔出外線放題陣

呢球lma 傳得閪左d

Marc

TAKE THAT FOR DATA

咁都有罰球射 影帝

呢個lma根本係拓7個個黎嘅

好過輸到死心

wb 一定唔會唔要數據

劇本

41分,要俾波波屌幾耐

41分了

當熊仔係火箭咁打

mills傳番球閪波比佢和數

幾耐無試過40+

mills

夢回15

KD 笑笑口笑乜春. 波仔封死你

毛巾自從上年逼住打正選就愈黎愈柒
明明只係後備料

mills 有樣野不得不讚 佢用LMA個pick真係教科書式膊頭痴膊頭咁過 做得好靚

career high先44
要唔要刷埋

肥嘢:年頭又係你話叫我打返自己風格嘅

完

如果pop肯早啲咁樣用lma，就唔洗哂左兩年

正常，始終佢主，melo pg都係客
第一年熱火三巨頭都係wade做大佬

據ESPN Stats & Info統計的數據，Simmons單節比賽獲得24次罰球機會刷新了NBA的紀錄

佢呢排射波唔準咪無撚哂用囉

認真 想知打法有咩唔同？攞波位置？
見佢早兩年好似好時都係逼住做high po 策應

7成命中41分

lma大師兄返黎啦

茅人睇牙波同新KD

唔代表你可以攞咁多分

Kawhi:我都未攞過

波波: 起手24次得1 個assist

Pop:自私 下場輪休

我想問場上點解有兩個kd 邊個先係真

紫衫個個

冇人啦

波波新戰術：球給lma
不過tp出番 lma又可以打pick and pop
又多樣野玩

5分鐘5個TO on9

Leonard的復出給Popovich帶來了諸多的煩惱。

前幾天，Popovich剛誇了LaMarcus Aldridge：「他現在很適合當球隊核心」

邊個高分邊個就可以成為KD

每年都梗有場湧輸俾潮

on9 KD就係KD 25就係25

做大佬冇問題, 但wb係刷數據刷到走火入魔
之前對勇士為左一個助攻屌柒adams
pg melo 教練唔出聲指責wb都好有問題

好掛住羊叔

幫咖哩含緊撚個個就係真KD

個下真係

都仲lead 緊8分

要讚一讚網教練
五個正選傷淨一個連第六人都傷埋都調整到

可唔可以列出NBA中真係有料既教練

Lue

專心做番3d

pg melo好難出聲既 教練就真係應該要出聲屌
不過教練擺明縱容緊WB
再講 成日屌melo
就講近幾場輸波 有唔少都係pg三巨入面正負值最低
想問下究竟出左咩問題
利申 真係冇睇波

snyder

大家都知佢係MOUNTAIN DEW最出名嘅代言人
而2K18話咗俾我哋知 代言要響場上達成某D條件先拎到獎金

例如三雙......

會唔會係因為
網隊D球員不用分那麼細
正選後備大家都係垃圾
呢

籃板阿大佬...

始終係system player

Pop：好似唔記得左啲野 又唔知唔記得左啲咩

阿卜呢球轉身係咩料

垃圾中既垃圾都贏到 咁豬既隊仲加要反省下

間中俾Lavar text my son will beat you
又要提防隊友三分準到搶埋MVP

2K protagonist

馬刺改名做拓7算

人地輸波仲有pick
你有冇

係咪講緊我皇

所以咪唔豬得

留意下個post名

望下po名

失敗

上面篇訪問ON9, 雷霆d問題點數都未到melo, 佢而家都已經唔係做緊一哥啦
我發覺真係冇媒體會屌柒wb

結論係fail

湖做乜咁on9 同湧打快對攻

金身

聽日猗打鷹點會唔提佢
傻左咩

唉，點解無佢打既日子都一定忍唔住提起
少少定力都無？
定係nba po 唔講佢就無野講

一個上年MVP,一個敗走NYK

今晚推爆呢個post就解決到

因為實有人會抽佢水

今日就推撚爆佢屌你老母！

咁都FAIL

算啦
都fail左=.=

通零波

希望下個挑戰係唔提pull up 3

WB熱血嘛
同埋我呢個問題問緊pg咋嘛 想有人解答下

ok 用夫子杜老母閃卡一定推得爆

1ast 1stl

試下唔提騎勇
會唔會零討論

打到咁快邊岩ball

應該會沉到要開新post

論太陽class 18揀咩人

屌，我聽完之後即刻訓著左幾秒比老闆屌

只準討論廢隊

本來想講唔提勇騎，但見今日有勇波，所以轉做呢個

Okc net

又扯貓尾，食屎啦

1號好撚垃圾 唔撚俾阿波

一講只提廢隊即刻冇人講野

波仔儲緊氣

你都算殘忍,唔俾人含撚

勇士又已經8人有得分

贏到潮再講

四大護法要收皮

蹝氣啦 占迷扮反占講嘢 跟住第二隻出嚟扯貓尾
呢度咪又係開晒PARTY咁唔理事實跟住抽
垃圾球迷行到邊都見到 點解剩係鬧其中一邊？

我係優質球迷,支持全部好波,剩係反一人

唔到你唔認
一破左戒臭G就即刻出現

唉,如果Randle個腦發育好小小,佢個身體條件同Draymond其實好似

就係唔好再叫佢策應囉
唔係佢果瓣

破左法,要重新擺陣

人形蜈蚣

就算當日有個Lillard係度都唔駛做咁多策應啦
根本佢就唔係呢類人

典算巧

對穿祥？

拓荒痾豬豬真係好勁

個時話佢係第一PF黎

我覺得佢第一PF過一兩年

邊一年會話佢係第1PF?

可惜佢對上果個係歷史第一PF

未試過

好難夾KAWHI啦 兩個都要拎波打

根據統計測算，當Smart的投籃命中率不高於30%時，塞爾提克本賽季的戰績為11勝0負。然而當他一場比賽的命中率高過30%，球隊的戰績為5勝4負。

要返可愛專心做3D解放lma

TIM仔

逆向黑氣石

其實係好事,當可愛出黎就有2套打法

上年打死可愛一個攻又係佢守又係佢

醒目仔唔好太醒目先贏到波

KD今日好落力

唉豬

以後佢唔入波要
入波要屌

new kd!

11-13
佢唔係好似harden咁公認姐，但都講得出口掛

如潮人55波
禾湧

「就是要打得更有緊迫感一些，這從我開始做起，確保我們準備好了打球是我的責任，讓我們在攻防兩端都準備好，我們要保持專注，從我開始做起，我為現在的一切負責，因為我一直在這，我知道我們在這建立的那些標準，我要以身作則，從我開始做起，我們會扭轉局面的。」WB說道。

係咪今季第一次賽後攬責

尋日話左潮人專殺湧

打爆魔獸

叫可愛唔洗攻咁多佢都唔會詐型

AIR

係咪有巴打贏錢了

新KD

點解4巨頭都係場都嬴唔到20分

b囝>25

恭喜巴打

下輸波都似WO

發夢式防守

新KD屌打KD

我睇緊咩？ 湖打斷晒勇士d節奏

Kd連ft都唔識射

你睇緊既係
勇士殺手

三節湧夠做啦

湖讓左隻Kuzma

去左邊

點解用klay守ball, curry守clarkson

細傷

ball好撚廢

笑撚死

KLAY向來守勁個個 清第1日睇勇!?

都話劇本係雷場場會贏曬勇, 但入唔到play off

輪休

勇士不嬲只打第3節驚乜

都係贏左一場姐

湖現家最勁係佢，佢有腦就真係

無聊睇返 大腸對上一次中頭3 PICK已經30年前
今年又係唔嗲唔吊咁隊波又廢又唔願TANK
到底應該恥笑佢定佩服佢夠堅持好

就係咁先奇怪, ball喎

RIP

呢球真係型

蛹今年防守真係差左 同一班人 應該係心態問題

睇呢到仲以為湧俾潮大炒 屌原來半場輸緊4分
第三節湧炒硬潮喇

佢真係得個twitter game
開始覺得佢係煩膠

未出力姐

成個FACEBOOK D人係度吹奏病閪文單節24次罰球創聯盟紀錄

明明俾人HACK係恥辱,竟然可以變吹奏

好撚煩
成撚日抽呀邊個
但又唔好笑

當你點打都係champ 時...

Fans都覺得今場冇野可以吹奏

@樓豬 就係佢係度講湧champ硬

成日奶隊友鞋
如果唔係打得算唔錯真係人見人憎

係撚
係呢到我我蛹講先
我之後抽佢水

屌樓豬好撚狗 見係夫g就唔屌

佢幫佢個仔 好正常

Aggre

牙ball

牙波

爆缸

牙波出手

頭破血流

上呀潮人

湧廢到

牙波連拎8分

樓主英明

所以要打到波爆缸 阻止佢繼續hot落去

到Klay air

勇要上力了

淫klay今場成日air ball

ball

牙波曼巴精神病發

阿波撚到湧 唔反一個月

湧好撚hea

curry

咖哩鳩到

學界級比賽

讓賽？

假波

笑死

MVP

潮人贏到湧我唔再抽牙波水

勇士真係好撚仆街 撚狗咁撚我湖 明知win硬 係都要俾假希望

買潮人贏既個位巴打 係咪落左訂買樓啦？

第一次見呢度支持潮人

DJ to Cav

贏到係正常

Confirmed?

牙波 唉豬加油

無野了好似FAKE

唔撚係啊

Woj未講

唔撚信

講咩 呢度不嬲迷湖

正常依d交易通常都係香港夜晚先出現

牙波 新kd

迷湖定迷ball?

14>>>>>>35

kd對決

b 囝

INGRAM 成季最好係呢場

潮然既話 以後
Kd=Ingram
原裝果個自己改過個名thx

叫25

原裝而家叫開25

為左反勇走去撐湖
好撚嘔心
賤種

我潮未來三巨頭只要其中兩個發D力就嬴到湧

agger

唔撚係卦，邊度講？

ig=kd
25=過氣kd

癲狗碌大對眼拍個波個樣好恐怖

學界都打得好過今場勇

呢場仲好似只係Long trip第一場?

勇似打緊街場

湧打得乜

好hea

力羊

d passing 笑撚死人咩
去打d league 啦不如

羊呢下落地又幾好野

垃圾到

KCP side-step

牙牛幾好波 可惜下季就轉隊了

呢節湖打得幾熱血

湧屎波咋

牙心都幾好波 我法國

打第六人
正選不了

笑撚咗 潮頂撚實呀

仲以為大炒緊

咖喱遊魂咩

勇full team

驚左牙波

未來有三分嘅kidd

求湖人贏波

波D三分有等於無, 不了.

咖哩入個兩分拍哂心口做乜鳩

「屌，好彩負碌入咗」

波單打25失敗

鬥鳩

咁樣送ft真係好蝕

見到牙波起手完全唔覺得會入

唔係話假膠
不過平心而論勇士依家hea打，入po先認真都未遲
反正有威脅既應該只有火災，癗仲未磨合到，刺有可愛俾盡得兩巨
只要一二輪條線靚基本上直入西決

佛祖on fire

屌究竟係癗既教練廢定係球員廢
點解可以場場都輸得咁柒
NBA利物浦咁

湧ching泉

比下d假希望廢隊

隻牛咁樣送左兩球ft 畀curry

入到playoff玩防守,7箭唔會再咁強勢

刺最有機收湧皮

而家見親淫k 入樽都笑

唔爭第一點有條靚線
kawhi番黎 lma又keep到個態既我唔信刺會對湧無威脅

湖人又熱血豬波

有助攻就夠啦
有埋射波仲得了

雖然豬波，但是仍有十點令我高興

比假希望湧 劇本黎 新kd會絕殺

球爹：我永遠認為我兒子比咖喱強

偷撚到４場咩

對勇都基本啦

foul夠未

見sales咁瘦弱剷底巧驚佢傷

唉豬個轉身幾靚

b

kd黎架大佬
梗係有foul

唉豬ＫＤ上身

咁先係架嘛ig

Sales罰球屌打病閪

潮人

廢鳩

搵佢單打真係唔掂

In IG we trust

病閪連罰球命中都同某人差唔多

雖然唔係正宗底唧, 唔係連基本嘅小勾都air 呀嘛

湖人啲波打得好快

自信low post

唉豬：２０分其實唔難

勇士要然了

25單打kd失敗

老豆：球球屌打咖哩

依家大部分勇迷都有個通病
就係杞人憂天以為隊波心態唔好未夠勁
屌你常規賽話人防守懶散，紀錄又已經破左，唔通仲同你搏老命玩防守對抗咩，梗係養生留力po啦
又有賤種恨地位過沾狗，你估入到po佢仲會留力咩

嚇撚死 kcp呢球咁都差d入

阿牛冇腦

咁我咪勇迷

手感仔今日

air

蹝....
....占

係

Kcp

關鍵時候都係靠kd

上啊 潮人

KCP

勇士

牙波中峰型ＰＧ

即刻守到Curry air 3

KD 救世

25狗

25

打架未

勇要豬波

宇宙湧又豬一場

唉豬冇力

波守波手都唔舉

絕殺定ot

等睇湧絕殺
係俾人絕殺

我杜出來了

5秒，勇要被絕殺了

lets go lakers!

湧二連敗了

以為潮人唔叫timeout

絕殺

留力都唔係d to 咁on9啦下話

俾kcp絕殺啦

湖人崛起

呀波絕殺

25有時真係好clutch

你識閪波咩

IG已經準備好絕殺

Randle 今年單防勁左好多

係都交比kcp

ball3分贏

潮人果然係湧士剋星

牙波上呀

牛個樣好似劉青雲

OT

同街場班人輸左嗌認真都有咩分別

ot硬

只差一點點

ot

咁都有OT睇

ig你食屎啦

屌你老母攞到咁都無foul

打得唔差喎佢，叫勁

ig比klay頂到好遠

選擇可以 加個screen 可以execute 好啲

唉豬打到冇氣啦

其實咁樣推都無FOUL 根本係REF 怕俾人屌

加時既話潮就要豬波了

哪來的自信

拍兩下抽起射啦

Push左兩野都無foul

常識啦

叫sales射波

又係Klay守final shot
差啲以為又bin多次c

Last play 唔吹啦

今日入咗兩球三分
三球mid range

last一球除非打死 點會響雞

醒左 明知最後一定唔吹 挨多少少落去啦

唔係擺到明想拖到last second先上咩

OT實比勇屌打趕收工

klay對 產入去追芒協防 仲難

戰述成功 不過唔入姐

有埋kuzma唔知會點

Walton:湧啲戰術我set架 唔係點打到55波

咖哩 收工之龍

被fake起

Ot尾彩仔

完了

尾彩

尾彩了

Lopez去左邊

秒啦

curru

molamola

尾彩真係唔係浪得虛名

仆街CURRY留力OT

屌你咖喱
4節打垃圾
唔該你ot交返d貨

屌 真係尾彩

成場唔撚入
一入入兩個

curry: 屌要我ot on99

而家先黎起q
玩完

咖哩：玩夠啦禾要收工

當之無愧

我d女好掛住爸爸呀屌你

5min就夠

今晚潮表現絕對收貨

家陣1min咋

屌你尾彩到

尾彩仔

Curry:女呀女 你給我60s 我給你全世界

潮力戰而敗

收貨啦，雖然勇hea hea地
但潮打得有板有眼 今場唔失禮

明明係tight game clutch 3 都要比人屌尾彩

打湧buff2號

廢鳩單擋推撚走人

條pk真係留力ot

唔係尾牙家陣
唔係彩牙家陣

前面1/7嘛

爸爸說要帶吓riley食魯味

原來sales今晚career high

我杜真係無得mark

爸爸今晚買個lv 比riley

Curry:早知唔hea打 而家要ot

kd手長

Kd!!

到kd

你地講緊邊個kd牙

新kd

KD呢球勁到呢

Kd:大哥是對的

Kd射就係clutch
尾彩仔射就係尾彩

難分真與假

KCP打排球

大哥唔吹雞唔做野

25與kd

kd大對決

唉屌 牙牛

both good

以後25叫舊ig

ig

25block

25仔真係好撚勁

舊IG

kd2+1

搵人收埋個弱智

new kd

改名未

唉豬剷剷剷

on9 kd

kd真係守唔到kd

完 curry carry

禾吾是迷猢

可以打敗KD既只有KD

留力

你當舊ig流架

curry 真係

kd完勝舊ig

Ig

死尾彩仔

Kd

新KD屌打舊IG

呢個overtime好好睇

燈

KD 正式 上位

kd偷kd

以後尾彩仔只得一個正名

Kd好熱血

舊ig好戇鳩

KD 勁過 KD

舊ig呀屌

我宣布nba只有一個kd

唉豬打完呢場超進化

好撚亂呀屌

原來湖人可以咁好睇

射罰球得兩分 而家焗住要foul
唉豬今次敗家

潮人果個

都未foul就吹

戰犯係舊ig

黑哨 屌
迫害我湖

你up咩？

Curry: ot力盡 這是垃圾
Klay: 屌你老母 唔hea打咪得
Kd: 大哥是對的

Curry插水

最高分加時?

今場kd打得好好

ball係入面搶板

宜家一樣差3分 但係潮少左成10秒進攻

屌

好慘

好睇到

-6籃球

炒罰球

暗黑兵法

完啦

廢鳩救世

Ingram.. .

未試過睇波睇得咁鳩

陰公 咁樣無reb

Green好撚醒

禾蛹撚狗咁撚

On9 做咩唔換個c出黎搶板

今場幾好睇

DIRT

小球牙

假希望

其實前面都麻麻

人地100%罰球架原來
雖然佢地拎唔到個板

乜撚野box out

DIU,輸Walton啦

撚狗一早就唔駛OT啦

好多三分 air

全世界無人諗到佢會Miss

估唔到佢炒

On9 Walton 唔換c搶板

ig完全頂唔到廢鳩 慘到

尾段-OT
Kd果幾球令我有少少衝動想入紙做fans

今次 真 熱血輸波

冇力啦

諗住搶完REB 就TIMEOUT SET LAST PLAY

真係無力 仲要尾段

佢miss搏到多兩分，好撚彩，一哥

屌你老母Walton on99

攞完籃板再time out換人囉屌 牙禾太過老定

都唔只呢個問題,睇身位,都應該Ingram揹KD, Randle 揹廢鳩啦

on9邊個教練會認為Curry會炒ft

又占狗又猢狗

Lopez三分全隊最準
今場做咩出咁少

今日湖人打得好好

唔少炒都會call to架啦

Sales 今日夠曬熱血。
KD太clutch

你老味邊有100%架 我教練一定會換返隻c出黎

25 29分 唉豬32分
正式宣佈以後唉豬叫kd 25叫番25

應該想睇位 都係比ball傳個快攻 的確可能好過time-out set play ge

舊ig爭啲輸比新kd

新KD感動世人
曼巴精神激動人心

G持

輸4分 巴打收錢

無睇場波
想知ig屌打kd未

你估人地係牙波？
9成幾命中

咖哩3球3分clutch過kd

兩球，一球係long 2

新ＫＤ屌打舊ＩＧ

咁姐係有機會炒啦 但做咩要抽牙波水

灰熊經理：不考慮交易小Gasol和Conley來開始重建

舊ig老了

又jer

per don't lie
扶正TE

新kd正式成為聯盟第二人

你咁講射波都放得啦 入樽都放得啦 有機會炒嘛 換曬5隻C搶板米duck

咁第一係邊個

禾

LMA

吳準題

舊ig

三大護法出黎 大大聲話佢g 第一人係邊個

重建個pick 又要比安爺爺 梗係不了

騎塞可以疊埋心水
Marc是得不到的

daj

不可說的人

塞實唔會同騎爭

你傻左 講緊最尾做咩唔放隻C保護籃板，你講乜鳩 唔明你想表達咩

you-know-who 第一人

食懵你啦，Roy hibbert都冇得比猗用啊

MJ

@XX

除非Walton唔call timeout，根本冇理由唔放高佬搶板

都話仲有個重點,企位都企錯,點都係Randle揹廢鳩,Ingram揹KD

其實係手感仔睇通部署專登炒

岩

🤔

吳好題

Ching又引戰

當walton發波瘟囉 佢都係人姐

屌你老母
又扯貓尾

我覺得波波唔會犯呢D錯,Walton今次當學野啦

炒左太子禾請波爸

2013Game6收TD

你用波波，唔洗比較啦

關禾咩樹=.=

@性本善

收起左TD比Ray Allan 絕殺

2014 NBA FINALS?

13ar 67 =.=

Challenge 失敗鳥

失敗左好耐

OK, 你叻羅

我覺得，大家自己challenge 自己姐

波波邊到派得少膠

「我還需要進一步提高，罰球、進攻的終結，還有防守，一切都需要提升。只有我不斷命中罰球，才能保證以後沒有人「hack我」。」

波波係死好命有TD幫手炸，而且波波得兩招一係21號戰術一係將禿頭打正選

熱血沸騰阿！這樣防守大進步的Randle湖人真的不考慮留嗎？
#連續守住Green與Curry和KD

.

今天儘管湖人沒有贏，最後功虧一簣，但這場比賽的過程已經讓湖人球迷夠興奮了，球隊真的漸漸有了未來，團隊防守的進步實在讓人看了感動流涕，這是成為一支好球隊的一個必要元素，湖人已經在掌握了。

.

而Julius Randle到底會不會留湖人？這一直是本季的一個焦點，而我講過了，雖然Randle在進攻端還是有腦衝問題存在，但他本季原本糟糕的防守進步太多，他這種機動力很強、有帶球能力的也是符合現在球風的四號位。

價錢如果合理，湖人真的可以考慮留住Randle，雖然我也喜歡Nance，但會防守的Randle會比Nance更適合湖人。

.

再來Brandon Ingram，還需要質疑他嗎？

我不停講過，擁有很高天賦與態度的他，勢必是湖人的未來，給他球權、給他多點承擔勝敗、在失敗中成長的機會，他會成為聯盟頂級的攻防一體球員，且他現在也正在鍛鍊自己策應的能力。

.
.

文 / ＨＢＫ

又HBK

thx潮 收一收錢先

條友寫既文寫到我上哂腦
打飛機打到出神入化好撚正

too long don't read
係咪hbk

冇野了

原來係你

含撚含盲左呀?

我潮重建紫金王朝有希望了

miss左場好波

Yes

再來Brandon Ingram，還需要質疑他嗎？

我不停講過，擁有很高天賦與態度的他，勢必是湖人的未來，給他球權、給他多點承擔勝敗、在失敗中成長的機會，他會成為聯盟頂級的攻防一體球員，且他現在也正在鍛鍊自己策應的能力。
呢段先痴撚線

想買勇點知買咗潮 輕鬆收錢 好彩

點解無人為you know who寫飛機文

好條毛咩 兩邊鬥閪

咁講真,今場Ingram真係打得好,好有殺傷力
希望佢射波可以再進步

再來Lonzo Ball，還需要質疑他嗎？

我不停講過，擁有很高天賦與態度的他，勢必是湖人的未來，給他球權、給他多點承擔勝敗、在失敗中成長的機會，他會成為聯盟頂級的攻防一體球員，且他現在也正在鍛鍊自己策應的能力。

但這場比賽的過程已經讓HBK夠興奮了

痴線咁都屌，佢意思叫人比機會佢就就有機會成為攻防一體球員，又冇話佢呢家已經係攻防一體巨星

有咩問題

Hbk 隊湖人係咪冇波仔
永遠都只會j ingram
寧願j randle 都唔j ball

淨係識傳波,無曼巴精神

下場整個大三元就再打飛機架啦

Kobe+牙波
Kobe應該打得好撚開心

應該唔夾. 狗鼻呢種係要持球單打.

係撚

今年夏天的新秀可算是近年來質量最高的一屆了，如今Jayson Tatum、Dennis Smith Jr、Donovan Mitchell、Kyle Kuzma等人都已經成為各自球隊的重要球員。不過，在星光閃耀的背後，本屆的第4順位Josh Jackson，成為Lonzo Ball之外最令人失望的球員。

在與公牛的比賽中，Jackson只得到8分鐘的出場時間，3投0中得到0分0助1板的數據。在上一場與灰狼的比賽中，Jackson 10中2得到5分。在過去9場比賽中，Jackson只有2次得分上雙，卻有兩次掛零。

在選秀之前，Jackson曾經因為擔心沒有發揮空間，拒絕塞爾提克的試訓，這被認為是一種高傲的表現。雖然後來Jackson自己澄清了是因為沒有時間，但是他還是在選秀後說道，自己會讓沒有選自己的球隊後悔。而前三順位球隊分別是76人，湖人和綠軍。

牙波真係失望咩

對我黎講kentucky雙箭頭仲令我失望

唔講得既3萬分同杜蘭特既2萬分
有可能係1月16號 騎士對勇士同時破

josh jackson 算okay la

Why ball 失望？
寫個個開住stats寫？

Fox 一早講左一般
仲要打國王

傻閪ben都有明星雞喵~

係hack simmons

諗咗好耐先記得另一個係僧侶
打黃蜂自動減存在感

咁睇top3 pick
除左fultz未comfirm之外
其他都冇揀錯
Monk fox jj都麻麻

其實黃蜂點降冇人講,明明有兩個all star

因為清泉

冇fan屎冇hater
戰績唔夠好

kemba 冇左lin 帶唔到波

難得隻猴生生醒醒,你班仆街眼尾都唔望下佢

早兩個post咪討論過

討論完都無人記得

係討論得唔夠某人多姐...

top 5...

唔準講

蹝...
....邊

其實而家拓7唔上唔落真係慘

每場雙槍總有一槍死火

Salary cap卡得太實

等等 原來升到上西4

Rapper 嚴重被低估

前鋒唔識入波,靠晒後衛入波梗係慘啦

原來okc仲後過艇

希望rapper今年有all star

4567 full team實力應該好接近

實冇

Curry harden klay wb

艇無乜Griffin可能大回勇

西書上季屈機d

今年all star係咪改制？

改完都係東西岸各自揀 之後票王揀隊友
基本上冇咩大影響

austin rivers carry la

得4-6個G位
穩入：Harden Curry WB
有機會：CP3 Klay Rapper Jimmy

Forward嗰邊
穩入：Durant LA AD Cousins
有機會：Green Towns Jokic Griffin PG Marc

暫時睇就
Harden Curry WB CP3 Rapper Jimmy
Durant LA AD Cousins Towns Jokic

始終無理由再俾勇士入四個，Klay同廢鳩又唔算好sharp

如果係票王揀隊友 curry/25一定揀翻klay 廢鳩la

上年入四件都好多人屌鬼
今年rapper都係入唔返就真係比人逼害

屌，解釋左幾多次啊
入選as方法照舊
之後先再由票王揀人落場

上年最on9係明明波叔打得好sharp，但係臨選前傷咗啲教練就唔投佢
照選波叔入去再補選Klay成件事make sense好多

想問下點解Westbrook今年入硬all star
Portland上到第4 lillard仲係入唔到有咩天理
CP3 今年都傷左一段時間 未必入到
個人覺得Lillard比呢2個更需要同值得all star

名氣
數據準三雙
上季mvp
基本上佢唔大傷必入

今年波衫仲賣緊top6 點會入唔到

如果計埋球商就好

索性邊個賣得最多波衫就入all star啦

因為佢係Westbrook
同球王當年打得7場球隊包艇都入到一樣

唔係講笑
唔計76果兩件蛋散 同仲未出既kawhi
其他果幾個又真係會穩入

我會投Jeff Teague

Embiid穩啦，Simmons有機會搶最後嗰一兩個位
如果Por仔傷出一排真係會無佢份

病閪排到第五真係令人意外
仲以為起碼會係MB高過病閪

樣既問題喵~

我比較意外who lead you know who 冇頭10

睇黎豬仔遲下就算打得好過病同牙祖都註定做三弟

笑撚到我仆街
22個TO都贏到波

又唔係嘅
其實病閪對上果四件 有三件都係醜八怪嚟

拓打打下又上第四

人地打少隻Kuzma仲要係Tank隊 打你地Full team冠軍隊點計先

CJ 近排無死火嘛

你講乜撚野啊
我Tank 你老母啊
爭冠唔敢講，西決無問題

我由開季屌到而加第22場
咁撚多TO點champ.....

傻閪ben真係好肉酸喵~

駭客戰術好肉酸喵~

LeBron James或在賽季完結後考慮76人？

USA TODAY的記者Jeff Zillgitt撰文，指76人對LeBron James的感興趣，若他下賽季選擇離開，就會對他作出追求。

分析到工資帽的時候，76人是少數在2018年有較大空間的球隊。他們只需幾個操作就能清出3千4百萬的空間簽下LeBron James。事實上，LeBron James和76人球員Ben Simmons的經理人都是Klutch Sports的Rich Paul。此人完全能與76人達成協議，如果LeBron James能幫助Ben Simmons打得更好，對經理人來說絕對是一大好事。

另一方面，76人教練Brett Brown是LeBron James很喜歡的教練。他在星期一騎士打敗76人的比賽後說道，「76人球隊的成功建立在他們信任Brett Brown的體系，球隊相信他的做法而且給了他時間。」

目前知道的，除了76人外，火箭和馬刺都對LeBron James有興趣，讓我們看看下個休賽季會發生什麼吧。

Fox 個種太易係nba 搵第二個

反而JJ開發多d攻就係好實用，難搵替身既側翼

Monk 就........maybe 第六人料？

有Ching 講得岩

勁話佢既，基本都係mvp lv

如果真係咁，可以預期Fultz會比人拎去trade star喵~

可能係Fultz+Saric換喵~

Monk 似Jamal Crawford果隻

某人想champ去箭好過啦 76不了
班友仔連po經驗都冇

今年咪有囉~
btw.. 76人黎緊既賽程都幾辣, 又bos又det

廢話黎，湧屎當年靠大衛李同咖哩打入po個時咪又係咁講

點知第2季已經champ埋喵~

認真，活塞唔夠76人打喵~

今季我淨係睇左一場塞，感覺成隊波好有活力

我反而覺得bos唔夠打....輸板都輸撚死
det起碼有鼓佬頂一頂

11選選到Jc 已經非常好

唔好搞76人啦

甲甲話要拎大年3rd pick揀啊屌喵~

Josh jack fox flop到核爆

猢係2nd pick

甲甲話當時76人用3rd pick pick monk執到啊

我個時向甲甲求證過
甲甲認為monk實力係值得2nd pick添
只不過湖唔岩洗 所以76係3rd pick到係執到

拿
冇屈甲甲架
唔好話我扯貓尾啊^.<

雷霆客場108-121輸給了魔術，讓魔術順利終結了自己的九連敗。而雷霆這邊，最近五場除了贏了一場勇士，其他全輸，小牛、馬刺、活塞、各種送溫暖，賽後雷霆主帥Billy Donovan罕見性的爆發了。

在接受FOX體育雷霆隨隊記者採訪時，Donovan說出了下面的言論：「我或許不介意一次傳球後就投籃，是的，如果一次傳球後，Carmeolo或者Paul George，或者Patterson以及Felton處在很好的位置時，這是很好的投籃。但是，如果我們突然都這麼做，你不想去在高強度對抗下出手投籃，這不是正確的方式！你不要想著在那些低命中率的區域希望別人投進，為什麼不去思考『讓我們多傳導幾次求，期待空位出現？』這就是我說的，作為一名主教練，我有自己的思考，當然這也是如今最大的問題。」

Curry透露受傷的右手無名指影響了他的投籃。

Curry還說昨天詢問過Kobe如何在投籃手的無名指有傷的情況下打球，Kobe說把手指纏上，可能非常痛，但能夠控制。

牙ben罰球咁撚廢既

入完柒碌之後班仆街又傷晒點算，
又要我皇carry到尾？不了

都照贏 吹咩

占狗jer住曬

貢串
下場即刻hack到你豬=.=

聽日embiid b2b係咪又唔出啊喵

廢極緊高過層主個隊個個rookie^.<

點撚樣呀又

又loop zzz

我踢緊美職聯多倫多喎

曼巴精神

聽日76人坐底輸20分，我話既喵~

屌你咁早燈

認真，無embiid應該連得分把握都無。
不過就算有都唔夠打，塞太勁喵~

根據76人記者Jon Johnson的報道，76人球員Joel Embiid在今天賽後表示，相信他自己在明年1月份以後可以正常出戰背靠背的比賽。

小心啊

好心就休息吓啦咁多 air 畀人笑㗎

嚟料

因為就炒 人之將死其言也善

同屌鳩WB冇分別

睇錯，唔好推

JON

一定唔推

知道

個教練咁都忍到，屎都食到啦

Embiid傳球視野好似越黎越好

Pull up 3

傳d back door比隊友

禾吾想又改名牙

玩晒啦
閃電步夢幻步天勾單腳fadeaway
玩埋傳波想夾佢都唔得

其實Okafor點解唔學下Kanter咁打法?
Kanter都係傳統地板流中鋒,一樣無咩射程,無咩防守
但Kanter呢兩季都叫幫到隊波唔少

有得出先啦

之前見佢有得出都剩係企low post要波iso
搞到成隊波無哂ball movement

依加連垃圾時間都唔出佢
可能仲當自己係探花係球星囉

因為 Kanter 射波同籃版勁好多

第一季仲幾睇好佢
Footwork真心好好,又控到下波
估唔到搞成咁

個陣個頭個個tank for okafor
城城係後期先過佢

第一季佢同城城battle好撚好睇
0:50個下好J到...

kanter中距離幾準下

yes

心態問題
不過覺得佢好慘

agree
有 timeout 無理由唔換 Bogut 出黎搶籃版

拎佢同球王比

收皮 唔好拎大陸gag落連登講

你吾是中国人？

再嘈話你性侵

Hehe

成班占狗互含 互告性侵

騎士聽朝十連勝

打鷹都難豬

睇少我猗防守?

米能燈ok?

伊排連勝防守頭排架喎

占王肯認真守撚到Howard返鄉下都仲得

鷹wor...Howard...

岩呀岩呀，守到howard波都無得打，今場

清坐左幾耐=.=

睇kk vs jr三分大戰

睇josh smith撚我皇

改啦diu 又話讓比me

等睇iso joe絕殺

上面位ching真係

你依個名唔好咩

睇Bob Pettit makes Hawks great again

法國標題都有d效，今日少左提You Know Who

好奇一問 早幾年都仲有個風氣係開波bench 企起身直至第一球入波 幾時開始冇左

上面點解有人題呀邊個嘅
又話成個po唔講

減少左都好湖足
成個po起碼理性認真左一倍

一早破左啦，新聞都還可以

睇謝鐵夫Fake Ki

Cavaliers迎來好消息。因傷缺陣的Isaiah Thomas，預料將於12月中復出。他的復出，相信能為傷兵滿營的Cavaliers帶來更高的戰鬥力。

詹姆斯評最難防守球員！Kobe、杜蘭特均無緣，只有一人稱得上真正對手！

近日，騎士隊當家球星詹姆斯接受了NBA記者Dave McMenamin的採訪，期間他談到了關於近來球隊取得的連勝，「我們的比賽節奏很棒，流暢的轉移球，我們獲得了很棒的出手機會，不同於賽季剛開始的時候，我們的替補陣容打出了現象級表現，這很酷。」隨後這名記者向詹姆斯拋出了一個球迷十分感興趣的問題：誰才是你認為最難防守的球員？讓我們來看看詹姆斯是怎麼回答的。

詹姆斯思考了一會，然後表示到現役聯盟中杜蘭特和Anthony都是非常難纏的傢伙，還有Dirk以及曾經的Kobe，認為他們都是非常偉大的球員。但隨後詹姆斯又補充道：「如果說是真正給我造成麻煩的，我認為只有那個人，Paul Pierce。」

「職業生涯中，我一直都在和他競爭，當你和他是對手的時候，你的心里只能去想一件事情，那就是不斷的去競爭，他一直都是一個很強大的對手，他也給過我很多幫助，因為他的存在，我知道自己必須變得更好。」能讓詹皇給予如此高的評價並視為最強之敵，足見當年Pierce在東區給他造成多大的麻煩。

點解近年nba d 7呎巨人籃板差左咁多

Chris Paul's 10.3 assists per game would lead the NBA if he was qualified for stats. But more telling: Rockets are hitting 50 % of their 3s off Paul passes (Anderson 77.3 %).
波叔壞人有GAY情

Ben Simmons shooting free throws right handed in his warm up

右手form靚好多

波叔傳波帶命中buff

chris paul pass the ball with love

學You know who左邱但右手打波咪得

因為要讓俾啲仆街矮仔搶囉

真係靚好多 左手係炸板

三分線後兩步都中 好癲

係時候要爆po

Lets Go Hawk

十連勝

Lm鷹再屌打猗

弱隊救星

中斷連勝

LET GO HAWKS!

john Collins應該攞到20 20

john collins唔差

Let's go hawks

笑撚死我
Steph kd klay iggy west
全部下場對magic都questionable
乜常規賽真係咁唔緊要咩

叫銀仔罰佢地啦

其實係08-09禁到15左右，因為前排位觀眾話佢地係睇波唔係睇背影
但係15年起有一兩隊好似傾好數玩返，例如大飛都有玩呢啲，雷霆就FANS企埋一份

咁樣會唔會30K pts都冇

其實好仆街

點解embitt無出既?

湧：咪搞咁多嘢，不如直接final喇

輪休
暫時唔會打b2b

到底係crowder問題定係lue唔識用

42：35

wade for 3

無人提you know who
入樽都無人理

推爆個post咪有人提囉

聰明仔今日幾準
bos有危機了

CBA兩件國貨三分加埋25射17中打贏JIMMER FREDETTE

lue叫crowder去打pf 明玩鳩佢姐

垃圾病今日應該又要打四十以分鐘

The Athletic記者Jason Lloyd報導，騎士後衛Iman Shumpert將在美國時間明天早上接受左膝關節鏡手術。

在美國時間本週二接受重新評估後，球隊做出了這一決定。目前，Shumpert的狀態是歸期未定。

垃圾騎 垃圾76

猗要豬波喇

病 波都拎唔穩

比多啲球權saric啦
好奶勁

垃圾猗

榮縮塊面仲未好咩

屌有時真係睇到燥
連美國d台9 up成日都話湧擺到明hea打
只係無人知係西岸究竟no 1 seed緊唔緊要
但擺明呢隊湧無諗過爭啦睇得出.....

Irving個mask要用幾耐?

致敬Kobe

騎士現形
LET GO HAWKS

人地未開賽前espn專家都估勇士奪冠賠率96%，之後唔記得邊隊20%度，其他更加

鷹隊真係一線喵~

扮曬野燈自己愛隊

You know who個block好撚癲

下個po d人一定會提返夠本

Tatum 好勁